---
title: CryptoTab 手機挖礦，如何將賺到的 BTC 出金
description: 'CryptoTab 介紹 推薦|CryptoTab 攻略|CryptoTab 推薦|CryptoTab 出金教學||CryptoTab 詐騙||CryptoTab 賺到錢|CryptoTab 比特幣 BTC Bitcoin|免費拿比特幣 BTC|電腦挖礦 手機挖礦 加密貨幣 比特幣|比特幣 BTC 水龍頭 推薦'
date: 2022-05-07
tags: [Passive Income, CryptoTab, Crypto]
categories: Investment
---

::: tip
- 用途：使用電腦效能，賺取比特幣 (BTC)
- 收益：依個人電腦的效能而定 (我的經驗一個月約 0.00004 BTC，依目前 BTC 價格 40,000 算的話，約美金 $1.6)
- 出金方式：到任何支援比特幣 (BTC) 的錢包，出金門檻為 0.00001 BTC
- 適用裝置：Mac、Windows、Android、iOS
- 支援一次掛多個裝置，但只能有一個 Android 裝置
- [我的 CryptoTab 推薦連結](https://cryptotabbrowser.com/33478264) </br>
:::

上篇 [CryptoTab 介紹，手機挖礦，用電腦就能賺取比特幣](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CryptoTab-Payout.html) 介紹了 CryptoTab，這篇就來看看要如何把 CryptoTab 賺到的比特幣出金到自己的比特幣錢包

## 在 Gemini 建立 BTC 錢包
CryptoTab 出金門檻為 0.00001 BTC，下面就用 Gemini 交易所的錢包來示範出金步驟，若已有 BTC 錢包的可跳過這個步驟
::: tip
[點我](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Bitcoin-Wallet-To-Gemini.html) 看 Gemini 交易手續費、開戶獎勵、以及我為什麼選擇 Gemini
:::

1. 打開 Gemini 手機版 App，點擊下方的 Market，接著選擇 BTC

2. 滑到最下方，選擇 Deposit BTC

3. 之後，即可看到自己的 BTC 錢包地址，點擊 Copy 即可直接複製地址

![在 Gemini 建立 BTC 錢包](../images/175-01.jpg)


## CryptoTab 出金
1. 打開 CryptoTab，點擊下方的 Withdraw
2. 貼上自己的 BTC 錢包地址，以及要出金的 BTC 數量，通過下方驗證碼後，按下 WITHDRAW 後，系統就會寄封確認出金的信到你註冊 CryptoTab 的信箱

![CryptoTab 出金教學](../images/175-02.jpg)

3. 接著到信箱中打開那封信，點擊 CONFIRM WITHDRAW 後，到下個頁面按下 OK 即可完成出金

![CryptoTab 出金確認](../images/175-03.jpg)


## 後記
我是在中午 12 點申請出金的，晚上 6 點就收到 Gemini 的入金通知了，整個過程約 6 小時，且沒有出金手續費 </br>
整個出金流程簡潔容易，雖一個月僅能挖到 0.00004 BTC，但考慮到比特幣未來巨大的升值潛力

積少成多的話，一年約可以拿到 0.0005 BTC，以目前比特幣價格 $36,000 的話，約 $18 </br>
若以 2021 的高點 $65,000 的話，則一年約 $32.5 </br>

雖然不多，但因 BTC 的價格很難預測，且若有更多裝置一起掛的話，還可拿到更多 BTC </br>
我認為還是一個賺取 BTC 不錯的方法，尤其若是使用 Android 的話，更是真的達到 0 成本 </br>

對 CryptoTab 有興趣的話，再請用我的 [CryptoTab 推薦連結](https://cryptotabbrowser.com/33478264) 來註冊

::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::